曬菲林相點解會黑左一邊 ?_?

例子:

請問下巴打，點解Ｄ相會咁樣黑左一邊？
係部相機問題，定係曬相舖ge問題
求大師指點

又唔會全捲菲林都係咁
有時一捲有5、6張，有時又會少D可能有2、3張曬左出黎係咁樣

菲林底片有無透左一邊？
咩機？

有機會係快門或漏光
前者機會大啲

即係點

個蓋未開曬？用咩相機

sorry 我新手剛剛學玩菲林機 唔係好識
點樣叫菲林底片透左一邊?

我用canon F-1

有個人次次係你影相嗰陣行埋嚟

高手

開曬蓋ga
唔會係蓋問題

沖完相有無拎返啲菲林底？
菲林底睇唔睇到每格相有一半變左透明？
如有 好大機會係部機既問題
Canon f-1都唔好整啦 諗定換咩機

多謝巴打解答
我睇番啲底片 有問題嗰啲相真係有一部分透明左
咁即係相機邊part有事？
如果整嘅話 大約幾錢？

冇乜錢換機同埋想繼續玩菲林

我估快門問題
整幾錢就唔清楚啦
fyi 菲林post第一頁有提香港有咩維修師傅

張相陰陽啊，後簾追尾。
相機要比師傅整啦。

某幾個快門速度同個快門簾同步唔到

快門有問題

thx 各位巴打幫忙解答
我會拎去比師傅睇睇了

真心醫返都曬藥費 去整都幾百蚊 仲要有會復發

Canon F-1 定New F-1 先
舊F-1 值得拎去睇下喎
New F-1 就慳返

你得閒po 部F-1 黎睇下

菲林味

你膊頭呢排有無感覺好重？

快門簾release果陣開唔晒，就會咁，好多菲林機都有呢個通病

舊F1黎㗎ching
陣間post相比大家睇下

舊F-1 值得去整整喎我覺得